有冇人用過Ubereats ?

有冇人用開網上外賣平台？ foodpanda, deliveroo?

:

用過
同事屌哂鬼又細兜

有冇收服務費？

ubereats叫m記會係麥麥送定uber送上黎

我見呢排facebook instagram 好多廣告，都係請人。 好似係時薪60 再加抽佣

我認真問

達哥優惠

我都唔知

有冇人做過?得閒想送下野食

垃圾，每次收20$ 服務費，唔係有50$coupon 我都唔叫

搵南亞仔揸電單車出餐嫁

經常用亦都做過一排
但而家嗌Foodpanda多

Foodpanda 多啲選擇？

我做緊